中美國防部長通電 管控危機防誤判

節錄

中美國防部長通電 管控危機防誤判

075型兩棲攻擊艦昨出海試航。

中美關係緊張，兩軍近日各自展示軍事實力，。。。。。。。。。。。。則向埃斯珀，表明中方在南海、台灣及美方「污名化」等問題上的原則立場，要求美方「停止錯誤言行」，加強海上風險管控，避免採取可能使局勢升溫的危險舉動，維護地區穩定。

中國官媒昨發放「航母殺手」東風-26導彈的試射及快速應變演練情況，解放軍第一艘075型兩棲攻擊艦前日下午又正式出海試航。軍事評論員黃東向本報分析，反映官方現時積極備戰。

解放軍試射「航母殺手」

075型兩棲攻擊艦一直被視為解放軍「登陸台灣」的最新武器，該艦前日下午約1點半時被人拍攝到，在拖船協助下離開上海滬東中華造船廠，沿着黃浦江進入東海水域，首度出海測試。根據中國媒體消息，今次試航或測試它的推進能力、島航與通訊等主要系統。《環球時報》英文版昨又公開了一條快速應變訓練片段，見到解放軍穿防護服走過染毒地區。軍人其後被告知有「衞星臨空」，然後完成車輛偽裝，最後發射東風-26攻擊。

環球時報

約個時間開拖好過啦

支共一定玩偷襲
eg 狼牙棒伏印度兵

同美蘇熱線一樣
正常動作